# Chinese message file for YaST2 (@memory@). -*- coding: utf-8 -*-
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Ray Chen <swyear@opensuse.org>, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: YaST (@memory@)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-11-22 02:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-02 11:01+0000\n"
"Last-Translator: Emily Dong <Emily.Dong@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-"
"drbd/master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.18\n"

#. Command line help text for the Xdrbd module
#: src/clients/drbd.rb:54
msgid "Configuration of DRBD"
msgstr "DRBD 組態"

#. Rich text title for Drbd in proposals
#: src/clients/drbd_proposal.rb:86
msgid "DRBD"
msgstr "DRBD"

#. Menu title for Drbd in proposals
#: src/clients/drbd_proposal.rb:88
msgid "&DRBD"
msgstr "DRBD(&D)"

#. encoding: utf-8
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Copyright (c) 2006 Novell, Inc. All Rights Reserved.
#.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under
#. the terms of version 2 of the GNU General Public License as published by the
#. Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
#. FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along with
#. this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail, you may find
#. current contact information at www.novell.com.
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. File:	include/drbd/dialogs.ycp
#. Package:	Configuration of drbd
#. Summary:	Dialogs definitions
#. Authors:	xwhu <xwhu@novell.com>
#.
#. $Id: dialogs.ycp 27914 2006-02-13 14:32:08Z locilka $
#: src/include/drbd/common.rb:44
msgid "Start-up Configuration"
msgstr "啟動組態"

#: src/include/drbd/common.rb:45
msgid "Global Configuration"
msgstr "全域組態"

#: src/include/drbd/common.rb:46
msgid "Resource Configuration"
msgstr "來源組態"

#: src/include/drbd/common.rb:47
msgid "LVM Configuration"
msgstr "LVM 組態"

#: src/include/drbd/common.rb:48
msgid "Resource Basic Configuration"
msgstr "資源基本組態"

#: src/include/drbd/common.rb:49
msgid "Resource Advanced Configuration"
msgstr "資源進階組態"

#. encoding: utf-8
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Copyright (c) 2006 Novell, Inc. All Rights Reserved.
#.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under
#. the terms of version 2 of the GNU General Public License as published by the
#. Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
#. FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along with
#. this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail, you may find
#. current contact information at www.novell.com.
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. File:	include/drbd/dialogs.ycp
#. Package:	Configuration of drbd
#. Summary:	Dialogs definitions
#. Authors:	xwhu <xwhu@novell.com>
#.
#. $Id: dialogs.ycp 27914 2006-02-13 14:32:08Z locilka $
#: src/include/drbd/dialogs.rb:51
msgid "Warning: YaST2 DRBD module will rename all\n"
msgstr "警告︰YaST2 DRBD 模組會將所有\n"

#: src/include/drbd/dialogs.rb:52
msgid ""
"included files for DRBD into a supported schema.\n"
"\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"包含的 DRBD 檔案重新命名為受支援的綱要。\n"
"\n"
"要繼續嗎？"

#: src/include/drbd/dialogs.rb:69
msgid "Failed to read DRBD configuration file:\n"
msgstr "無法讀取 DRBD 組態檔︰\n"

#: src/include/drbd/dialogs.rb:86
msgid "Failed to write configuration to disk:\n"
msgstr "無法將組態寫入磁碟︰\n"

#. Drbd configure1 dialog caption
#. Drbd configure2 dialog caption
#: src/include/drbd/dialogs.rb:99 src/include/drbd/dialogs.rb:138
msgid "DRBD Configuration"
msgstr "DRBD 組態"

#. Drbd configure1 dialog contents
#: src/include/drbd/dialogs.rb:102
msgid "First part of configuration of DRBD"
msgstr "DRBD 組態的第一部分"

#. Drbd configure2 dialog contents
#: src/include/drbd/dialogs.rb:141
msgid "Second part of configuration of DRBD"
msgstr "DRBD 組態的第二部分"

#. encoding: utf-8
#: src/include/drbd/global_conf.rb:42
msgid "Global Configuration of DRBD"
msgstr "DRBD 全域組態"

#: src/include/drbd/global_conf.rb:48
msgid "Minor Count"
msgstr "次要計數"

#: src/include/drbd/global_conf.rb:57
msgid "Dialog Refresh"
msgstr "對話重新整理"

#: src/include/drbd/global_conf.rb:67
msgid "Udev Always Use VNR"
msgstr "Udev 永遠使用 VNR"

#: src/include/drbd/global_conf.rb:75
msgid "Disable IP Verification"
msgstr "停用 IP 驗證"

#. Read dialog help 1/2
#: src/include/drbd/helps.rb:36
msgid ""
"<p><b><big>Initializing DRBD Configuration</big></b><br>\n"
"Please wait...<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在啟始化 DRBD 組態</big></b><br>\n"
"請稍候...<br></p>\n"

#. Read dialog help 2/2
#: src/include/drbd/helps.rb:40
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Initialization:</big></b><br>\n"
"Safely abort the configuration utility by pressing <b>Abort</b> now.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中止起始化：</big></b><br>\n"
"按下<b>「中止」</b>，以安全地中止組態公用程式。</p>\n"

#. Write dialog help 1/2
#: src/include/drbd/helps.rb:44
msgid ""
"<p><b><big>Saving DRBD Configuration</big></b><br>\n"
"Please wait...<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在儲存 DRBD 組態</big></b><br>\n"
"請稍候...<br></p>\n"

#. Write dialog help 2/2
#: src/include/drbd/helps.rb:48
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Saving:</big></b><br>\n"
"Abort the save procedure by pressing <b>Abort</b>.\n"
"An additional dialog informs whether it is safe to do so.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中止儲存：</big></b><br>\n"
"按<b>「中止」</b>，中止儲存程序。\n"
"會出現其他的對話方塊，通知執行此動作是否安全。\n"
"</p>\n"

#: src/include/drbd/helps.rb:54
msgid "Start to configure DRBD."
msgstr "開始設定 DRBD。"

#: src/include/drbd/helps.rb:55
msgid "<p><b><big>Startup Configuration of DRBD</big></b></p>"
msgstr "<p><b><big>DRBD 的啟動組態</big></b></p>"

#: src/include/drbd/helps.rb:58
msgid ""
"<p><b>Booting:</b></p>\n"
"\t\t\t<p>checking \"On\" to start DRBD server Now and when booting</p>\n"
"\t\t\t<p>checking \"Off\", DRBD server only starts manually</p>\n"
"\t\t<p><b>Switch On and Off:</b></p>\n"
"\t\t\t<p>Starting or Stopping DRBD Server right now</p>\n"
"\t\t"
msgstr ""
"<p><b>開機︰</b></p>\n"
"\t\t\t<p>核取「開啟」會立即以及在開機時啟動 DRBD 伺服器</p>\n"
"\t\t\t<p>若核取「關閉」，DRBD 伺服器僅會被使用者手動啟動</p>\n"
"\t\t<p><b>開啟與關閉︰</b></p>\n"
"\t\t\t<p>立即啟動或停止 DRBD 伺服器</p>\n"
"\t\t"

#: src/include/drbd/helps.rb:66 src/include/drbd/helps.rb:72
#: src/include/drbd/helps.rb:86
msgid "<p><b><big>Resource Configuration of DRBD</big></b></p>"
msgstr "<p><b><big>DRBD 的資源組態</big></b></p>"

#: src/include/drbd/helps.rb:69
msgid ""
"<p>Clicking \"Add\", \"Edit\", \"Delete\" button to add, edit or delete a "
"resource</p>\n"
"\t\t"
msgstr ""
"<p>按一下「新增」、「編輯」、「刪除」按鈕可新增、編輯或刪除資源</p>\n"
"\t\t"

#: src/include/drbd/helps.rb:75
msgid ""
"\n"
"\t\t<p>\"Name\" is mandatory and must match the Linux host name (uname -n) "
"of one of the nodes. Should not include \".\" in hostname.</p>\n"
"\t\t<p>\"Address:Port\": A resource needs one IP address per device, which "
"is used to wait for incoming connections from the partner device to reach "
"the device. Each DRBD resource needs a TCP port which is used to connect to "
"the node's partner device. For IPv6, the actual address that follows the "
"ipv6 keyword must be placed inside brackets: ipv6 [2001:1945:fc03:"
"abcd::1]:7788</p>\n"
"\t\t<p>\"Device\": The name of the block device node of the resource being "
"described. You must use this device with your application (file system) and "
"you must not use the low level block device which is specified with the disk "
"parameter,following its minor number. Otherwise, you may omit the name, or "
"the word minor and its number. If you omit the name a default of /dev/"
"drbd'minor number' will be used.\n"
"\t\tLike: '/dev/drbd{service} minor {minor drbd number [0...255]}' or '/dev/"
"drbd{minor drbd number [0...255]}'</p>\n"
"\t\t<p>\"Disk\":  DRBD uses this block device to actually store and retrieve "
"the data.  Never access such a device while DRBD is running on top of  it.</"
"p>\n"
"\t\t<p>\"Meta-disk\": internal. Internal means that the last part of the "
"backing device is used to store the meta-data.</p>\n"
"\t\t<p>\"Node-id\": Node id is an internal value for drbd, will be generated "
"by yast automatically. A host can have different \"node-id\" in different "
"resources.</p>\n"
"\t\t"
msgstr ""
"\n"
"\t\t<p>「名稱」是強制欄位，並且必須與其中一個節點的 Linux 主機名稱 (uname -n) 相符。主機名稱中不應包含「.」。</p>\n"
"\t\t<p>「位址:連接埠」︰資源需要每個裝置對應一個 IP 位址，用於等待各自夥伴裝置的內送連接連至該裝置。每個 DRBD 資源都需要一個 TCP "
"連接埠，用於連接至節點的夥伴裝置。對於 IPv6，跟在 ipv6 關鍵字後面的實際位址必須放在括號內︰ipv6 "
"[2001:1945:fc03:abcd::1]:7788</p>\n"
"\t\t<p>「裝置」︰所描述資源的區塊裝置節點的名稱。您必須將此裝置與您的應用程式 (檔案系統) 配合使用，並且不能使用以磁碟參數 (次要編號後面) "
"指定的低層級區塊裝置。或者，您可以省略名稱或單字「minor」及其編號。如果您省略名稱，系統將使用預設值 /dev/drbd「次要編號」。\n"
"\t\t例如︰「/dev/drbd{服務} minor {次要 DRBD 編號 [0...255]}」或「/dev/drbd{次要 DRBD 編號 "
"[0...255]}」</p>\n"
"\t\t<p>「磁碟」︰DRBD 實際上使用此區塊裝置來儲存和取回資料。當 DRBD 在此類裝置上執行時，切勿存取該裝置。</p>\n"
"\t\t<p>「中繼磁碟」︰內部。「內部」表示該支援裝置的最後一部分用於儲存中繼資料。</p>\n"
"\t\t<p>「節點 ID」︰節點 ID 是 drbd 的內部值，yast 將會自動產生該值。主機的不同資源中可以具有不同的「節點 ID」。</p>\n"
"\t\t"

#: src/include/drbd/helps.rb:89
msgid ""
"\n"
"\t\t<p><b>Protocol</b></p>\n"
"\t\t<p>Protocol A: write IO is reported as completed, if it has reached "
"local disk and local TCP send buffer.</p>\n"
"\t\t<p>Protocol B: write IO is reported as completed, if it has reached "
"local disk and remote buffer cache.</p>\n"
"\t\t<p>Protocol C: write IO is reported as completed, if it has reached both "
"local and remote disk.</p>\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t  \n"
"\t\t<p><b>wfc-timeout</b>: Wait for connection timeout</p>\n"
"\t\t<p><b>degr-wfc-timeout</b>: Wait for connection timeout, if this node "
"was a degraded cluster</p>\n"
"\n"
"\t\t<p><b>on-io-error</b>: What to do when the lower level device reports io-"
"error to the upper layers</p>\n"
"\t\t<p><b>sndbuf-size</b>: The size of the TCP socket send buffer</p>\n"
"\t\t<p><b>max-buffers</b>: Maximum number of requests to be allocated by "
"DRBD</p>\n"
"\n"
"\t\t<p><b>timeout</b>: If the partner node fails to send an expected "
"response packet within time 10ths of a second, the partner node is "
"considered dead and therefore  the TCP/IP connection is abandoned. This must "
"be lower than connect-int and ping-int. The default value is 60 = 6 seconds, "
"the unit 0.1 seconds.</p>\n"
"\t\t<p><b>connect-int</b>: The time the peer has time to answer to a keep-"
"alive packet. In case the peer's reply is not received within this time "
"period, it is considered as dead. The default value is 500ms, the default "
"unit is 100ms</p>\n"
"\t\t<p><b>ping-int</b>: The time the peer has time to answer to a keep-alive "
"packet</p>\n"
"\n"
"\t\t<p><b>max-epoch-size</b>: The highest number of data blocks between two "
"write barriers</p>\n"
"\t\t<p><b>ko-count</b>: the secondary node fails to complete a single write "
"request for count times the timeout, it is expelled from the cluster. The "
"default value is 0, which disables this feature.</p>\n"
"\t\t<p><b>rate</b>: To  ensure a smooth operation of the application on top "
"of DRBD, it is possible to limit the bandwidth which may be used by "
"background synchronizations. The default is 250 KB/sec, the default unit is "
"KB/sec.</p>\n"
"\t\t<p><b>al-extents</b>: parameter  you control how big the hot area (= "
"active set) can get. The default number of extents is 127. (Minimum: 7, "
"Maximum: 3843)</p>\n"
"\t\t"
msgstr ""
"\n"
"\t\t<p><b>通訊協定</b></p>\n"
"\t\t<p>通訊協定 A︰如果寫入 IO 到達了本地磁碟和本地 TCP 傳送緩衝區，寫入 IO "
"會被報告為已完成。</p>\n"
"\t\t<p>通訊協定 B︰如果寫入 IO 到達了本地磁碟和原端緩衝區快取，寫入 IO 會被報"
"告為已完成。</p>\n"
"\t\t<p>通訊協定 C︰如果寫入 IO 到達了本地磁碟和原端磁碟，寫入 IO 會被報告為已"
"完成。</p>\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t  \n"
"\t\t<p><b>wfc-timeout</b>︰等待連接逾時</p>\n"
"\t\t<p><b>degr-wfc-timeout</b>︰如果此節點為降級的叢集，則等待連接逾時</p>\n"
"\n"
"\t\t<p><b>on-io-error</b>︰當較低階裝置向較高層報告 IO 錯誤時需要執行的操作</"
"p>\n"
"\t\t<p><b>sndbuf-size</b>︰TCP 通訊端傳送緩衝區大小</p>\n"
"\t\t<p><b>max-buffers</b>︰DRBD 可配置之要求的最大數量</p>\n"
"\n"
"\t\t<p><b>timeout</b>︰若夥伴節點未在 0.1 秒內傳送預期回應封包，系統會將該夥"
"伴節點視為無作用，並因此放棄 TCP/IP 連接。該值必須小於 connect-int 與 ping-"
"int。預設值為 60 (以 0.1 秒為單位)，也就是 6 秒。</p>\n"
"\t\t<p><b>connect-int</b>︰對等節點可用來回應保持連接封包的時間。如果在此時間"
"段內未收到對等節點的回覆，則將其視為無作用。預設值為 500 毫秒 (預設單位為 "
"100 毫秒)</p>\n"
"\t\t<p><b>ping-int</b>︰對等節點可用來回應保持連接封包的時間</p>\n"
"\n"
"\t\t<p><b>max-epoch-size</b>︰兩個寫入屏障之間的最大資料區塊數量</p>\n"
"\t\t<p><b>ko-count</b>︰如果在計數乘以逾時的時間內，次要節點未能完成單個寫入"
"要求，該節點將會從叢集中除名。預設值為 0，即停用此功能。</p>\n"
"\t\t<p><b>rate</b>︰為確保應用程式在 DRBD 上順利運作，可以限制背景同步化可使"
"用的頻寬。預設值為 250 KB/s (預設單位為 KB/s)。</p>\n"
"\t\t<p><b>al-extents</b>︰您用來控制可以獲取之活躍區域 (即使用中集合) 的大小"
"的參數。預設範圍數值為 127。(最小值︰7，最大值︰3843)</p>\n"
"\t\t"

#: src/include/drbd/helps.rb:113
msgid "<p><b><big>LVM Configuration</big></b></p>"
msgstr "<p><b><big>LVM 組態</big></b></p>"

#: src/include/drbd/helps.rb:116
msgid ""
"\n"
"\t\t<p><b>LVM configuration file /etc/lvm/lvm.conf</b></p>\n"
"\t\t<p>To use LVM with DRBD, it is necessary to change some options in the "
"LVM configuration file and to remove stale cache entries on the nodes.</p>\t"
"\t<p>Refer to 'man lvm.conf' for further information including the file "
"layout.</p>\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t  \n"
"\t\t<p><b>Device Filter</b>: This masks the underlying block device from the "
"list of devices LVM scans for Physical Volume signatures. This way, LVM is "
"instructed to read Physical Volume signatures from DRBD devices, rather than "
"from the underlying backing block devices.</p>\t\t<p><b>LVM Filter</b>: A "
"filter that tells LVM2 to only use a restricted set of devices.</p>\n"
"\t\t<p>The filter consists of an array of regular expressions. These "
"expressions can be delimited by a character of your choice, and prefixed "
"with either an 'a' (for accept) or 'r' (for reject).</p>\t\t<p>For example, "
"setting filter as [\"r|/dev/sda.*|\"]</p>\n"
"\n"
"\t\t<p><b>LVM cache</b>: Enable/turn on writing the LVM cache is default. "
"Should disable the LVM cache when combined drbd with LVM.</p>\n"
"\n"
"\t\t<p><b>LVMetad</b>: When lvmetad is enabled, the volume group metadata "
"and PV state flags are obtained from the lvmetad instance and no scanning is "
"done by the individual commands. Because lvmetad's cache cannot be "
"synchronized between nodes, users are advised to disable lvmetad in cluster "
"environments.</p>\n"
"\n"
"\t\t"
msgstr ""
"\n"
"\t\t<p><b>LVM 組態檔案 /etc/lvm/lvm.conf</b></p>\n"
"\t\t<p>若要將 LVM 與 DRBD 配合使用，需要在 LVM 組態檔案中變更某些選項，並移除節點上已過時的快取項目。</p>\t\t<p>"
"如需更多資訊 (包括檔案配置)，請參閱「man lvm.conf」。</p>\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t  \n"
"\t\t<p><b>裝置過濾器</b>：於 LVM 在其中掃描實體磁碟區簽名的裝置清單中遮罩基礎區塊裝置。這樣，便可以指示 LVM 從 DRBD "
"裝置而非基礎支援區塊裝置中讀取實體磁碟區簽名。</p>\t\t<p><b>LVM 過濾器</b>：指示 LVM2 僅使用限制的一套裝置的過濾器。</p>"
"\n"
"\t\t<p>該過濾器由一系列規則運算式組成。這些運算式可以使用您選擇的字元來分隔，並可加上字首「a」(表示接受) 或「r」(表示拒絕)。</p>\t\t"
"<p>例如，將過濾器設定為 [\"r|/dev/sda.*|\"]</p>\n"
"\n"
"\t\t<p><b>LVM 快取</b>：預設值為啟用/開啟寫入 LVM 快取。當 DRBD 與 LVM 結合使用時，應停用 LVM 快取。</p>\n"
"\n"
"\t\t<p><b>LVMetad</b>：如果啟用 lvmetad，系統會從 lvmetad 例項獲取磁碟區群組中繼資料和 PV "
"狀態旗標，並且個別指令不會執行掃描。由於節點之間無法同步 lvmetad 的快取，建議使用者在叢集環境中停用 lvmetad。</p>\n"
"\n"
"\t\t"

#: src/include/drbd/helps.rb:133
msgid "<p><b><big>Global Configuration of DRBD</big></b></p>"
msgstr "<p><b><big>DRBD 全域設定</big></b></p>"

#: src/include/drbd/helps.rb:136
msgid ""
"<p>Check <b>\"Udev Always Use VNR\"</b> treat implicit define volume number "
"the same as explicit volumes. When udev asks drbdadm for a list of device "
"related symlinks, drbdadm would suggest symlinks with differing naming "
"conventions, depending on whether the resource has explicit volume VNR { } "
"definitions or only one single volume with the implicit volume number 0.This "
"is enable by default, should be off for legacy backward compatibility.</p>"
msgstr ""
"<p>核取<b>「Udev 永遠使用 VNR」</b>會將隱式定義磁碟區編號視為與顯式磁碟區相同。當 udev 向 drbdadm "
"詢問裝置相關的符號連結清單時，drbdadm 會給出具有不同命名慣例的符號連結，具體視資源是具有顯式磁碟區 VNR { } 定義，"
"還是僅具有一個隱式磁碟區編號 0 的磁碟區而定。預設會啟用該選項，要獲得舊版反向相容性，則應將其關閉。</p>"

#: src/include/drbd/helps.rb:144
msgid ""
"<p>Check <b>\"Disable IP Verification\"</b> to disable one of drbdadm's "
"sanity check</p>"
msgstr "<p>核取<b>「停用 IP 驗證」</b>可停用某個 drbdadm 的例行性檢查</p>"

#: src/include/drbd/helps.rb:147
msgid ""
"<p><b>Dialog Refresh:</b> The user dialog counts and displays the seconds it "
"waited so far. You might want to disable this if you have the console of "
"your server connected to a serial terminal server with limited logging "
"capacity. The Dialog will print the count each 'dialog-refresh' seconds, set "
"it to 0 to disable redrawing completely. </p>"
msgstr ""
"<p><b>對話方塊重新整理：</b>使用者對話方塊會計數並顯示截至目前已等待的秒數。如果您已將伺服器主控台連接至記錄能力有限的序列終端機伺服器，則最好停"
"用此功能。該對話方塊會列印每個「對話方塊重新整理」時間的計數，將其設定為 0 可完全停用重新描繪功能。</p>"

#: src/include/drbd/helps.rb:154
msgid ""
"<p><b>Minor Count:</b> use this if you want to define more resources later "
"without reloading the module. by default we load the module with exactly as "
"many devices as configured mentioned in this file. </p>"
msgstr ""
"<p><b>次要計數：</b>若要稍後定義更多資源而又不重新載入該模組，可以使用此選項。依預設，系統會載入該模組以及此檔案中\n"
"提到的所有已設定裝置。</p>"

#. Summary dialog help 1/3
#: src/include/drbd/helps.rb:160
msgid ""
"<p><b><big>DRBD Configuration</big></b><br>\n"
"Configure drbd here.<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>DRBD 組態</big></b><br>\n"
"在此處設定 DRBD 組態。<br></p>\n"

#. Summary dialog help 2/3
#: src/include/drbd/helps.rb:164
msgid ""
"<p><b><big>Adding a drbd:</big></b><br>\n"
"Choose an drbd from the list of detected drbds.\n"
"If your drbd was not detected, use <b>Other (not detected)</b>.\n"
"Then press <b>Configure</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>新增 DRBD︰</big></b><br>\n"
"從已偵測到的 DRBD 清單中選擇 DRBD。\n"
"若沒有偵測到 DRBD，請使用<b>「其他 (未偵測到的)」</b>。\n"
"然後按<b>「設定」</b>。</p>\n"

#. Summary dialog help 3/3
#: src/include/drbd/helps.rb:171
msgid ""
"<p><b><big>Editing or Deleting:</big></b><br>\n"
"If you press <b>Edit</b>, an additional dialog in which to change\n"
"the configuration opens.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>編輯或刪除：</big></b><br>\n"
"如果您按<b>「編輯」</b>，就會開啟其他的對話方塊，可以在其中變更\n"
"組態。</p>\n"

#. Ovreview dialog help 1/3
#: src/include/drbd/helps.rb:177
msgid ""
"<p><b><big>DRBD Configuration Overview</big></b><br>\n"
"Obtain an overview of installed drbds. Additionally\n"
"edit their configurations.<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>DRBD 組態綜覽</big></b><br>\n"
"顯示已安裝 DRBD 的綜覽。\n"
"您還可編輯其組態。<br></p>\n"

#. Ovreview dialog help 2/3
#: src/include/drbd/helps.rb:183
msgid ""
"<p><b><big>Adding a drbd:</big></b><br>\n"
"Press <b>Add</b> to configure a drbd.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>新增 DRBD：</big></b><br>\n"
"按<b>「新增」</b>可設定 DRBD。</p>"

#. Ovreview dialog help 3/3
#: src/include/drbd/helps.rb:187
msgid ""
"<p><b><big>Editing or Deleting:</big></b><br>\n"
"Choose a drbd to change or remove.\n"
"Then press <b>Edit</b> or <b>Delete</b> as desired.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>編輯或刪除：</big></b><br>\n"
"選擇要變更或移除的 DRBD。\n"
"然後視需要按<b>「編輯」</b>或<b>「刪除」</b>。</p>\n"

#. Configure1 dialog help 1/2
#: src/include/drbd/helps.rb:193
msgid ""
"<p><b><big>Configuration Part One</big></b><br>\n"
"Press <b>Next</b> to continue.\n"
"<br></p>"
msgstr ""
"<p><b><big>組態第一部份</big></b><br>\n"
"按<b>「下一步」</b>以繼續。\n"
" <br></p>"

#. Configure1 dialog help 2/2
#. Configure2 dialog help 2/2
#: src/include/drbd/helps.rb:199 src/include/drbd/helps.rb:211
msgid ""
"<p><b><big>Selecting Something</big></b><br>\n"
"It is not possible. You must code it first. :-)\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>正在選取其他項目</big></b><br>\n"
"這是不可能的。您必須先加以編碼。:-)\n"
" </p>"

#. Configure2 dialog help 1/2
#: src/include/drbd/helps.rb:205
msgid ""
"<p><b><big>Configuration Part Two</big></b><br>\n"
"Press <b>Next</b> to continue.\n"
"<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>組態第二部份</big></b><br>\n"
"按<b>「下一步」</b>以繼續。\n"
" <br></p>\n"

#. encoding: utf-8
#: src/include/drbd/lvm_conf.rb:42
msgid "LVM Filter Configuration of DRBD"
msgstr "DRBD 的 LVM 過濾器組態"

#: src/include/drbd/lvm_conf.rb:50
msgid "Device Filter"
msgstr "裝置過濾器"

#: src/include/drbd/lvm_conf.rb:60
msgid "Writing the LVM cache"
msgstr "寫入 LVM 快取"

#: src/include/drbd/lvm_conf.rb:69
msgid "Enable LVM Cache"
msgstr "啟用 LVM 快取"

#: src/include/drbd/lvm_conf.rb:74
msgid "Warning!  Should disable LVM cache for using drbd."
msgstr "警告！應停用 LVM 快取以使用 drbd。"

#: src/include/drbd/lvm_conf.rb:85
msgid "Use lvmetad for LVM"
msgstr "對 LVM 使用 lvmetad"

#: src/include/drbd/lvm_conf.rb:94
msgid "Use LVM metad"
msgstr "使用 LVM metad"

#: src/include/drbd/lvm_conf.rb:99
msgid "Warning!  Should not use lvmetad for cluster."
msgstr "警告！不應對叢集使用 lvmetad。"

#. encoding: utf-8
#: src/include/drbd/resource_conf.rb:144
msgid "Resource Name"
msgstr "來源名稱"

#: src/include/drbd/resource_conf.rb:151
msgid "Nodes"
msgstr "節點"

#: src/include/drbd/resource_conf.rb:154
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: src/include/drbd/resource_conf.rb:155
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/include/drbd/resource_conf.rb:156
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/include/drbd/resource_conf.rb:188
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#. Since n_name can't be edit, so set direct is OK
#: src/include/drbd/resource_conf.rb:331
msgid "Protocol"
msgstr "協定"

#. return `cancel or a string
#: src/include/drbd/resource_conf.rb:555
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: src/include/drbd/resource_conf.rb:556
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/include/drbd/resource_conf.rb:570
msgid "Node name can not be empty."
msgstr "節點名稱不能為空白。"

#. eg. ipv6 [fd01:2345:6789:abcd::1]:7800
#: src/include/drbd/resource_conf.rb:618
msgid "IPv6 address must be placed inside brackets."
msgstr "IPv6 位址必須放在括號內。"

#. IPv6 should including port
#: src/include/drbd/resource_conf.rb:626 src/include/drbd/resource_conf.rb:631
msgid "IP/port should use 'addr:port' combination."
msgstr "IP/連接埠應使用「位址:連接埠」組合。"

#: src/include/drbd/resource_conf.rb:639
msgid "Please enter a valid IP address."
msgstr "請輸入有效的 IP 位址。"

#. Checking the port is number
#: src/include/drbd/resource_conf.rb:646
msgid "Please enter a valid port number."
msgstr "請輸入有效的連接埠號碼。"

#. myHelp("basic_conf");
#: src/include/drbd/resource_conf.rb:714
msgid "Node names must not include \".\" , using the local hostname."
msgstr "節點名稱不能包含「.」，請使用本地主機名稱。"

#: src/include/drbd/resource_conf.rb:734
msgid "Please fill out all fields."
msgstr "請填寫所有欄位。"

#: src/include/drbd/resource_conf.rb:749
msgid "Please configure at least two nodes."
msgstr "請至少設定兩個節點。"

#. No need to check integrity since it will disabled when configuring
#: src/include/drbd/resource_conf.rb:784
msgid "Enter the node name:"
msgstr "輸入節點名稱："

#: src/include/drbd/resource_conf.rb:790
msgid "Node name must be different."
msgstr "節點名稱必須互不相同。"

#. encoding: utf-8
#. Package:	Configuration of heartbeat
#. Authors:	Martin Lazar <mlazar@suse.cz>
#.
#. $Id: startup_conf.ycp 30707 2006-05-04 13:19:08Z lslezak $
#: src/include/drbd/startup_conf.rb:29
msgid "Booting"
msgstr "開機"

#: src/include/drbd/startup_conf.rb:37
msgid "On -- Start DRBD Server when Booting"
msgstr "開啟 -- 開機時啟動 DRBD 伺服器"

#: src/include/drbd/startup_conf.rb:41
msgid "Off -- Server Only Starts Manually"
msgstr "關閉 -- 僅手動啟動伺服器"

#: src/include/drbd/startup_conf.rb:50
msgid "Switch On and Off"
msgstr "開啟與關閉"

#: src/include/drbd/startup_conf.rb:55
msgid "Current Status: "
msgstr "目前狀態："

#: src/include/drbd/startup_conf.rb:62
msgid "Start DRBD Server Now"
msgstr "立即啟動 DRBD 伺服器"

#: src/include/drbd/startup_conf.rb:67
msgid "Stop DRBD Server Now"
msgstr "立即停止 DRBD 伺服器"

#. firewall_layout is just a dialog
#: src/include/drbd/startup_conf.rb:89
msgid "Propagate Configuration"
msgstr "傳播組態"

#: src/include/drbd/startup_conf.rb:96
msgid ""
"To propagate this configuration ,\n"
"copy the configuration file '/etc/drbd.conf' to the rest of nodes manually."
msgstr ""
"若要傳播此組態，\n"
"請手動將組態檔案 /etc/drbd.conf 複製到剩餘節點。"

#. }
#: src/include/drbd/startup_conf.rb:141
msgid "DRBD server is running."
msgstr "DRBD 伺服器正在執行中。"

#: src/include/drbd/startup_conf.rb:142
msgid "DRBD server is not running."
msgstr "DRBD 伺服器尚未執行。"

#. Report::Error ( Service::Error());
#: src/include/drbd/startup_conf.rb:166
msgid "Start DRBD service failed"
msgstr "啟動 DRBD 服務失敗"

#. Report::Error ( Service::Error() );
#: src/include/drbd/startup_conf.rb:174
msgid "Stop DRBD service failed"
msgstr "停止 DRBD 服務失敗"

#. Initialization dialog caption
#: src/include/drbd/wizards.rb:139
msgid "Heartbeat Configuration"
msgstr "Heartbeat 組態"

#. Initialization dialog contents
#: src/include/drbd/wizards.rb:141
msgid "Initializing..."
msgstr "正在啟始化..."

#. encoding: utf-8
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Copyright (c) 2006 Novell, Inc. All Rights Reserved.
#.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under
#. the terms of version 2 of the GNU General Public License as published by the
#. Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
#. FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along with
#. this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail, you may find
#. current contact information at www.novell.com.
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. File:	modules/Drbd.ycp
#. Package:	Configuration of drbd
#. Summary:	Drbd settings, input and output functions
#. Authors:	xwhu <xwhu@novell.com>
#.
#. $Id: Drbd.ycp 27914 2006-02-13 14:32:08Z locilka $
#.
#. Representation of the configuration of drbd.
#. Input and output routines.
#: src/modules/Drbd.rb:112
msgid "Failed to merge separated DRBD conf files\n"
msgstr "無法合併分隔的 DRBD conf 檔案\n"

#: src/modules/Drbd.rb:134
msgid "Failed to write drbd.conf.YaST2prepare"
msgstr "無法寫入 drbd.conf.YaST2prepare"

#. DRBD read dialog caption
#: src/modules/Drbd.rb:189
msgid "Initializing DRBD Configuration"
msgstr "正在啟始化 DRBD 組態"

#. We do not set help text here, because it was set outside
#: src/modules/Drbd.rb:197
msgid "Read global settings"
msgstr "讀取全域設定"

#: src/modules/Drbd.rb:198
msgid "Read resources"
msgstr "讀取資源"

#: src/modules/Drbd.rb:199
msgid "Read LVM configurations"
msgstr "讀取 LVM 組態"

#: src/modules/Drbd.rb:200
msgid "Read daemon status"
msgstr "讀取精靈狀態"

#: src/modules/Drbd.rb:201 src/modules/Drbd.rb:208
msgid "Read SuSEFirewall Settings"
msgstr "讀取 SuSEFirewall 設定"

#: src/modules/Drbd.rb:204
msgid "Reading global settings..."
msgstr "讀取全域設定..."

#: src/modules/Drbd.rb:205
msgid "Reading resources..."
msgstr "正在讀取資源..."

#: src/modules/Drbd.rb:206
msgid "Reading LVM configurations..."
msgstr "正在讀取 LVM 組態..."

#: src/modules/Drbd.rb:207
msgid "Reading daemon status..."
msgstr "正在讀取精靈狀態..."

#: src/modules/Drbd.rb:209 src/modules/Drbd.rb:664
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. new_map = remove(new_map, key);
#: src/modules/Drbd.rb:512
msgid "Failed to backup drbd.conf"
msgstr "無法備份 drbd.conf"

#: src/modules/Drbd.rb:521
msgid "Failed to clean drbd.conf for drbdadm test"
msgstr "無法清理 drbdadm 測試的 drbd.conf"

#: src/modules/Drbd.rb:545
msgid ""
"Invalid configuration of resource %1\n"
"%2"
msgstr ""
"資源 %1 的組態無效\n"
"%2"

#: src/modules/Drbd.rb:564
msgid "Failed to bring drbd.conf back"
msgstr "無法取回 drbd.conf"

#. DRBD write dialog caption
#: src/modules/Drbd.rb:640
msgid "Writing DRBD Configuration"
msgstr "正在寫入 DRBD 組態"

#. Comment code below due to change the "booting" status
#. won't change modified flag
#. return true if !@modified
#. We do not set help text here, because it was set outside
#: src/modules/Drbd.rb:652
msgid "Write global settings"
msgstr "寫入全域設定"

#: src/modules/Drbd.rb:653
msgid "Write resources"
msgstr "寫入資源"

#: src/modules/Drbd.rb:654
msgid "Write LVM configurations"
msgstr "寫入 LVM 組態"

#: src/modules/Drbd.rb:655
msgid "Set daemon status"
msgstr "設定精靈狀態"

#: src/modules/Drbd.rb:656
msgid "Write the SuSEfirewall settings"
msgstr "寫入 SuSEfirewall 設定"

#: src/modules/Drbd.rb:659
msgid "Writing global settings..."
msgstr "正在寫入全域設定..."

#: src/modules/Drbd.rb:660
msgid "Writing resources..."
msgstr "正在寫入資源..."

#: src/modules/Drbd.rb:661
msgid "Writing LVM configurations..."
msgstr "正在寫入 LVM 組態..."

#: src/modules/Drbd.rb:662
msgid "Setting daemon status..."
msgstr "正在設定精靈狀態..."

#: src/modules/Drbd.rb:663
msgid "Writing the SuSEFirewall settings"
msgstr "正在寫入 SuSEFirewall 設定"

#: src/modules/Drbd.rb:674
msgid "Failed to make directory /etc/drbd.d"
msgstr "無法建立目錄 /etc/drbd.d"

#~ msgid "Modify LVM Device filter Automatically"
#~ msgstr "自動修改 LVM 裝置過濾器"

#~ msgid "Node names must be different."
#~ msgstr "結點名稱必須不同。"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "<p><b><big>Initializing Configuration</big></b><br>\n"
#~| "Please wait...<br></p>\n"
#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Initializing DRBD Configuration</big></b><br>\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>正在啟始化組態</big></b><br>\n"
#~ "請稍候...<br></p>\n"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "<p><b><big>Creating a New Configuration</big></b><br>\n"
#~| "</p>\n"
#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Saving DRBD Configuration</big></b><br>\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>建立新組態</big></b><br>\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid "Configuration of drbd"
#~ msgstr "Drbd 的組態"

#, fuzzy
#~ msgid "Disable IO Hint"
#~ msgstr "停用列印"
